大海發現大象！ 斯里蘭卡海軍助牠奇蹟脫逃

〔即時新聞／綜合報導〕斯里蘭卡海軍日前在東北沿海巡航時，在離岸約8公里的海上發現1隻差點溺水的大象。軍方花了12小時營救，最後成功將牠救上岸。參與營救行動的人員直呼，這隻大象簡直是「奇蹟脫逃」！
綜合外電報導，斯里蘭卡海軍1艘巡航艦在東北沿海約8公里處海域，發現1隻載浮載沉的大象，努力將象鼻伸出海面。海軍隨後與野生動物管理部門合作，派出潛水員在牠身上綁上繩索後，用另1艘軍艦把牠拖回岸邊，最後共花了12小時才將大象救上岸。
海軍發言人瓦拉庫魯治（Chaminda Walakuluge）表示，大象常為了「抄捷徑」游過森林間的潟湖，估計牠可能在途中不小心被捲入海流，才會游到海上卻差點滅頂。對於這次營救成功，瓦拉庫魯治也驚呼這是大象的「奇蹟脫逃」。

到底佢游左幾耐水

識游水咁叻仔

到底邊個仆街非法販賣動物就真。

新聞有播，睇完心upup
好彩最後無事

可能加加埋游左一日水，原來大象咁撚勁

咁撚好體能

agger係船上跌落海好似合理啲

香港既話 肯定係 獸醫建議人道毁滅 因為驚佢影響航道

未見過海象?

隻象沖沖下涼比人捉走左

以後捉期飛象過河咪再話唔得

飛象過河不守禮

好可愛個鼻

游8公里沖涼

連登級大象

游出公海

擺明係佢自己去游水